好撚心買GME都拉去政治既7頭收皮啦

賭個錢講到自己咁清高